{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023039",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 Moyen Hotel (모옌)"
    },
    "text": "束草Hotel Moyenはフランス語で空間、時間の中間という意味を持っており、それぞれ異なる形の生活と休息の接点という意味と精神を込めました。 束草の中心である朝陽洞、そして山と海の間、清楚湖の下に位置するホテルMoyenはユニークではありませんが、特別な経験を提供しています。 お客様に特別なくつろぎを提供いたします。 毎日ロビーで楽しめるコーヒー豆を無料で提供しており、近くにコンビニがあって便利です。 寝室はモダンで最高級の寝具類で快適さを感じることができます。 また、2022束草優秀宿泊施設に選定され、毎日午前8時から11時までトースト、ジュースなどの無料セルフ朝食を提供します。 ホテルは衛生等級が最優秀等級になっており、すべての客室は禁煙になっています。 また、すべての客室でネットフリックス本人のアカウントで視聴できます。 客室利用案内ではプレミアムエースベッドと太平洋物産プラウデン最高級牛毛寝具、サムスンTV、ネットフリックス、基本アメニティとCowayウォッシュレット、そしてすべての宿泊客に24時間利用可能なコーヒー豆などが提供されます。 また、3階、6階、7階には氷冷蔵庫、温浄水器、電子レンジが備えられています。 ホテルはシャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディローション、歯ブラシ歯磨き粉を基本アメニティとしてご提供しております。 駐車は機械式駐車24台とホテル近くの専用空き地駐車場、そして路肩駐車が利用できます。 客室番号とデザインはホテルの運営状況によってランダムに割り当てられます。 アーリーチェックアウトやレイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生し、人数追加や大人と乳幼児の利用基準があります。 喫煙、炊事、ペット、生臭さ/臭いのきつい飲食物の持ち込みは禁止されており、損害賠償が請求されます。 最大3名までご利用いただけるMOYEN SUITE客室があり、13歳未満の乳幼児は無料でご利用いただけます。 携帯電話の充電器、シェーバー、ワインオープナーなどはフロントでレンタル可能で、備え付けられているすべての物品の盗難、毀損、または汚染時に損害賠償が請求されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルMoyenの名前の意味は何ですか？",
            "answer": "ホテルMoyenはフランス語で空間、時間の中間という意味を持っています。"
        },
        {
            "question": "ホテルMoyenの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルMoyenは朝陽洞に位置し、山と海の間、清楚湖の下にあります。お客様に特別なくつろぎを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルMoyenの朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、ホテルMoyenでは毎日午前8時から11時まで無料のセルフ朝食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルMoyenの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルMoyenのすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルMoyenの客室で視聴できるテレビは何ですか？",
            "answer": "ホテルMoyenのすべての客室でサムスンTVとネットフリックスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルMoyenの客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "ホテルMoyenの客室にはプレミアムエースベッド、太平洋物産プラウデン最高級牛毛寝具、Cowayウォッシュレット、基本アメニティ、24時間利用可能なコーヒー豆などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルMoyenの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルMoyenには機械式駐車場と専用空き地駐車場、および路肩駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルMoyenのチェックインやチェックアウトについて教えてください。",
            "answer": "ホテルMoyenではアーリーチェックアウトやレイトチェックアウトを希望する場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。人数追加や大人と乳幼児の利用基準もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルMoyenの禁止事項は何ですか？",
            "answer": "ホテルMoyenでは喫煙、炊事、ペット、生臭さ/臭いのきつい飲食物の持ち込みが禁止されており、損害賠償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルMoyenの最大利用人数は何名ですか？",
            "answer": "ホテルMoyenには最大3名までご利用いただけるMOYEN SUITE客室があります。また、13歳未満の乳幼児は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルMoyenでレンタル可能なものはありますか？",
            "answer": "ホテルMoyenでは携帯電話の充電器、シェーバー、ワインオープナーなどをフロントでレンタルすることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 682,
        "QA": 628
    }
}